講唱功演技氣質，阿Fred已經超越左張國榮！

依家只係差時間證明，過多2年阿fred應該上神台

張國榮乜水牙同牙fred比=.=

投降吧我沒有辦法
為你開滿天花瓣

張國榮有無牙fred甘好戲牙

因為佢未死啫

熊貓專一至死

收皮啦 同榮哥比？

見今日牙榮囝生忌都比面佢咋

阿fred一出道已經定位係mj既level

何來超越之說

岩 與諜同謀已經睇得出超越左撈家

Fred佢老母閪咩，摺𠹌埋佢啦唔該

撈家都要返黎跟阿fred進修演技

呀fred死左 一定上位
你班友唔珍惜佢
的士陳就係例子

唔知你真心定假膠 block 左你先
牙fred 一早上左神台 洗鬼等兩年

呀fred既唱功我諗而家喺香港都好難揾到人比得上佢

完美演繹商業間諜 超越美劇

陳柏宇

此post已完

呢條友有乜春好聽

夾硬做比佢 最出名咪i miss you 感動你

你叫人講多兩首都講唔出啦

阿fred首首歌都街知巷聞

陳柏宇宙當年靠扯旗先有人識 咁都好拎出黎講

Yes 呢件垃圾黎

首態貓正到